19歲瀨屎個post 有感而發

睇完個po 真係好感觸
其實點解有人會瀨屎

99%瀨屎既人都係因為覺得柯屎唔正常
驚俾人笑,唔想俾人知佢柯屎先夾硬忍

忍到頂唔順先會瀨

問心個句你冇試過晌唔適當既時候急屎?

果1%既人係俾人屌得多屎忽

無 從來唔屙

通常係街都唔會點忍 我行我素

你係咪就係事主本人 開個咁悔氣既post

agger

試過返工要做一樣嘢好趕急，我即刻去痾先。唔理我老頂黑哂面，我心諗我肚痾我都控制唔到，最多我快快手痾完就返去做嘢

開呢個post唔係想撐事主

我睇到個Post
見真人show 瀨屎都好震撼

但個人經歷有好幾次真係忍屎忍到真係公眾地方爆出來

點解要返酒店先去

post果條友好仆街

屎眼鬆無辦法

忍過屎既都知，由正常去到萬馬奔驣可以係一分鐘既事

食錯嘢個種屎氣係忍唔撚到
好似水瀉咁加上肚痛

好大機會以為自己放屁，點知原來屎黎

舊登仔最鐘意放既濕屁

去語言不通又人生路不熟既地方急真係慘過瀨屎

你係咪on撚9 未試冇啦啦係車上急屎